想試下錫春袋

錫我

互錫ok？

我想試踢春袋

咁早

唔使瞓?

冇女朋友氹我瞓

氹我訓未

比起踢春袋嚟講呢
錫春袋係肯定低殺傷力好多嘅
頭先搭車發夢有白衫人打人失敗後畀人五花大綁，跟住有個女仔扮如花去整勁辣辣椒同花生醬混合而成嘅辣辣唇膏，搽一層好厚嘅辣辣唇膏喺個嘴度，再錫落白衫人嘅春袋度，跟住御用如花就即刻用漱口水漱口，再過N次水，攪掂